認真,有咩方法可以出國做野?

唔係WH個D
而係真係拎VISA返FT

上JOBSDB揀OVERSEAS好少選擇
仲有咩渠道搵到?

離開中國就OK
巴打做好多年野?
好多都請senior

講下自己background 先幫到你，例如學歷，技能，語言，身家，個性等等

同埋第一志願，第二志願都講下想去邊？

Btw 你有料去邊到都生存到 唔怕無人請既

想去就去啦 親身經歷後再睇下適唔適合自己 到時再比較都未遲 心動不如行動 但要有最壞打算留個低線俾自己 去前做好準備 其實唔難

都有唔少人經wh再攞working visa 點解一黎就ban左呢個方式？

有錢去留學再轉 但你都u gard

練獨立呀 wh先啦
可能試完一年你唔慣呢

真心唔想WH
因為知道自己過左去係變左玩而唔做野

WH真係不了

大把人wh再轉working visa

一樣可以去之前搵左工先去

想搵返Finance嘅工定轉其他工種？

我見唔少係外國讀完MASTER留低做野, 當然視乎你有幾勁, 但多數都要做返關於大陸市場既野, 或者要用你既普通話skill set

或者就係係香港MNC度做, 去外國secondment, 做做下可能比你留低都唔出奇

任何行業都可以

無錢讀MASTER啦

有冇心儀地方定邊度都得？

邊到都可以
但有2個條件
1) 治安好
2) 中國不了

離開香港 放棄手足？

純粹想獨立
因為係香港同屋企人住
放工後同殘廢無分別

直接去你心儀嘅公司睇吓邊個office有vacancy apply. 應該唔難搵

完全係你心態問題 根本唔關出唔出去做野事
問你想去邊又唔知 想做邊行又唔柒知
點俾建議你呀大佬

英文好去英語系國家，識日文韓文普通話就去日韓台
外國生活唔係話難適應，解決到語言問題餘下就得工作
搵到份工做得開心就留到長期生活，其實工作加訓覺一日都無左2/3時間，除左個人有無料之外搵工好睇個人際遇

會 點解唔會，假設你去日本
你識日文 英文 普通話 加母語廣東話
大學畢業 如果仲有一兩樣技能旁身
d公司爭住請你，你仲可以解決埋係香港遇到既住屋問題

你香港出嚟租屋嘅話都可以獨立到

我諗樓主都係心動撚，想呻下而已

不能認同更多
要成長獨立好建議人試下
除非去一兩個月就番香港/帶夠一年錢去玩足成年就另計

True
我係後者，本身公司係MNC，入到去先知比個客收購咗，個客又係MNC，然後個客要求有個人去support，咁公司就比咗個international assignment offer我

我係被動果啲嚟，有同事主動提出有咩需要或者諗法去做job rotation
我諗如果樓主好想出去做嘢可以自己propose

練下獨立

認真外國依家爆到仆街又排華
唔係太建議依家嚟
不過你想試嘅應該都係搵番自己相對嘅專業工種

日韓我諗唔得
因為我唔識日韓文
我諗大馬/SG呢D英語系亞洲國家比較岩

人哋問你學歷技能語言身家
你就答u grad 做咗幾年

九唔撚柒撘八
留係香港算啦 費事柒出國際

其實咁燥做乜
洗唔洗公開哂自己資料?

專科大把
識一堆做ENGINE 同IT既都輕鬆係外國搵到工

唔係讀書 冇特別專長 又唔係專業人士嘅話 wh唔係最易嘅方法咩

出國

去美帝國讀PHD先

讀master
之後可以去荷蘭一年搵工